零下十度 着咩牌子嘅外套好？

遲啲一月尾去首爾 我估大概最凍會負十度
巴打有冇邊隻牌子嘅羽絨或者外套推介下
千五蚊筆直買唔買到？唔想件外套貴過機票
我見uniqlo件無縫羽絨好似好厚咁 有冇巴打有着過去零下嘅經驗？

你怕唔怕凍先?

1500蚊真係難d

Montbell

我去負二十度都係淘寶買件幾百蚊咋喎

試過係暴風雪情況底下行路
件褸擋到風其實就唔係好凍

上年喺加拿大零下廿幾度都係一件利工民加件風褸搞掂

淨著羽絨無用，入曬風一樣凍，淘寶三合一沖鋒衣，一件保暖內衣，一件冷衫，咁就夠做

愈厚愈好呀巴打

還可以 我有uniqlo件ultra warm

我上網睇好似都要千七至二千左右

其實底衫揀D保暖既著
我有著羊毛底衫 一件普通褸 冇著羽絨
都冇問題
如果你堅持想著羽絨 建議你買長款既羽絨
可以遮埋對腳
前排係韓國返黎 日日零下六至十度生存

香港10度你點著？
香港濕凍10度=外國-10度

Leaveland

Ultra warm 冷衫 厚牛角嬲 有貼暖包 加兩條褲

我見咩nike個啲都有出厚外套 不過唔知暖唔暖

你上overlander睇下
近排好似減緊價

完全冇需要特登買件羽絨

之前冬天去韓國同日本都係雞仔嘜厚底衫+求其一件薄面衫例如恤衫/tee之類+timberland兩層外套
已經可以行到出汗

Montbell 經濟實惠
不過最緊要都係帶好手套同冷帽, 緊要過件衫

Canada goose

年頭去北海道-15度，我著U記羽絨

咪教壞人

連登牌

我真係著U記羽絨去 一月去東北都會係依件

Canada goose
好暖

你係咪着無縫個件 睇落好似都幾厚

好 我睇睇 感謝巴打

過左特價周啦 不過都可以上去一博 有d斷碼款

啱啱去完烏蘭巴托都係u記搞掂啦，最緊要入面著多啲

其實應該外面著厚 入面薄啲少衫啲 入室內除

上年都係呢個時候去韓國
我咁著：
u記super warm底衫+
絨毛衛衣+
the north face超薄羽絨 + 佢件dryvent外套
咁就夠了

利申： 怕凍虧仔

岩岩首爾返來 -7度
Uniqlo heat tech+冷衫+日本長身果d大褸
最緊要係頸巾
唔係太凍其實

帶左件超薄羽絨去都無著過
四圍都有暖氣

我上網睇到仲有特價 門市冇咪係網買 計埋都平過原價

我都係咁諗 驚着ultra warm入室內食野會熱到仆街

係驚入室內會勁熱 肥仔好易出汗

年頭去首爾
大部分室內22-25度熱撚到仆街
過左一日之後由乜野洋蔥著衫法
換左做t-shirt 北臉羽絨背心+U記羽絨外套

北臉

patagonia

North face都比較貴

全裸, 唔著

montbell 風褸+U記羽絨+ 雞仔嘜底衫

北臉
邊道鄉下呀?

我就montbell風褸+montbell羽絨+特厚吸汗內衣連褲（女人街買，厚過有牌子既）

Mammut

唉好難諗 如果底衫着ultra warm 室內一定出哂汗 但唔着出到室外又會凍

緊係出室外先換厚底衫，室內就除

係呀，不過我個件係日本買，唔知會唔會有唔同